有無人知個女仔係咩人

有無人知個女仔係咩人？

係我嘅人

無人有嘢爆？